{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037285",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10041528",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 학동 스테이 새록"
    },
    "text": "客室は計22室で、この宿は2023年に竣工しました。 また、2023年6月に全体の改修が行われます。 この宿は韓国語でも案内サービスを提供しています。 客室には入室基準が定められており、追加で人数がいる場合、当日現地にて追加料金を決済する必要があります(1人当たり1万ウォン)。 オンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合がありますのでご注意ください。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室制限されます(身分証明書を必ず持参してください)。 訪問者のレビューによると、この宿のインテリアと内部の清潔状態が良く、ビーチに近くて位置もとても便利でした。 しかし、1階に位置しているので虫が多く、防音がよくなく窓の外のビューが良くなかったし、基本備品が足りないなどの短所もありました。 全般的には良い宿ですが、短所も考慮しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿は計22室です。"
        },
        {
            "question": "この宿の竣工年はいつですか？",
            "answer": "この宿は2023年に竣工しました。"
        },
        {
            "question": "改修工事はいつ行われますか？",
            "answer": "改修工事は2023年6月に行われます。"
        },
        {
            "question": "この宿は韓国語での案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、この宿は韓国語でも案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の入室基準には何が定められていますか？",
            "answer": "客室の入室基準には、追加で人数がいる場合は当日現地にて追加料金を決済する必要があります(1人当たり1万ウォン)と定められています。"
        },
        {
            "question": "料金が変動する場合の条件は何ですか？",
            "answer": "料金が変動する場合は、オンシーズン、特定日、祝日(前日含む)に該当しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を確認しますので、身分証明書を必ず持参してください。また、未成年者は入室制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室のインテリアや清潔状態はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿のインテリアと内部の清潔状態が良いとされています。"
        },
        {
            "question": "この宿の位置はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿はビーチに近くて位置もとても便利だとされています。"
        },
        {
            "question": "この宿の短所は何ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿は1階に位置しているため虫が多く、防音がよくなく窓の外のビューが良くなかったそうです。また、基本備品が足りないなどの短所もありました。"
        },
        {
            "question": "この宿はおすすめですか？",
            "answer": "全般的には良い宿ですが、短所も考慮しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 448
    }
}